「終會黃貫中，實現蘇玉華。」

屌閪屌閪，我鍾意屌閪，屌閪真快樂